考完dse竟然識左條囡 仲抄埋牌

IVE仔收爹啦

高僧

蓋膠回塘

笑撚死

肥婆

留返俾你

話說有朋友識到中學前幾屆啲師姐

樓主睇落40碎都有女撩

上年

牙蓋比人呃左幾多錢

比左幾百蚊interview

😂

有冇話你又肥又矮講野又唔正呢d

過幾日問你有冇興趣報ielts

你有邊年無考 dse

蓋水清介紹俾我 ok?

終於放低yy